
                      Entretenida dramedia con tintes fantásticos. A diferencia de otras películas similares los posibles agujeros de guión no se notan y se disfruta su visión. Me gustaría ver la versión original.
        
            